{
    "response_code": 0,
    "results": [
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Quem descobriu a América e em que ano esse fato aconteceu?",
        "correct_answer":   "Colombo, em 1492",
        "incorrect_answers": [
          "Dom Pedro, em 1500",
          "Napoleão em 1888",        
          "Pedro Alvares Cabral em 1500"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Quando partiu em direção às Índias, Pedro Álvares Cabral encarregou qual dos membros de suas caravelas a ir para a corte portuguesa informar ao rei sobre a descoberta?",
        "correct_answer": "Mem de Sá",
        "incorrect_answers": [
          "Pero Vaz de Caminha",
          "Cristóvão Colombo",
          "Gaspar de Lemos"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Qual foi o PRIMEIRO nome que o nosso país teve, que foi dado por Pedro Álvares Cabral?",
        "correct_answer": "Ilha de Vera Cruz",
        "incorrect_answers": [
          "Terra dos Papagaios",
          "Terra de Santa Cruz",
          "Terra do Brasil"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Em que dia, mês e ano Cabral chegou ao território que hoje é chamado Brasil?",
        "correct_answer": "22 de abril de 1500",
        "incorrect_answers": [
          "12 de novembro de 1520",
          "22 de setembro de 1500",
          "22 de outubro de 1500"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Pedro Álvares Cabral chegou ao Brasil acompanhado de quantas frotas e quantos homens?",
        "correct_answer": "13 navios, 1500 homens",
        "incorrect_answers": [
          "10 navios, 1000 homens",
          "7 navios, 800 homens",
          "5 navios, 600 homens"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Quando chegaram ao Brasil, em 22 de abril de 1500, os Portugueses se depararam com grande quantidade de uma espécie vegetal e passaram a explorá-la. Iniciou-se assim que ciclo?",
        "correct_answer": "Ciclo de Pau-Brasil",
        "incorrect_answers": [
          "Ciclo da Borracha",
          "Ciclo Colonial",
          "Ciclo da Cana-de-Açucar"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Quem escreveu a carta ao rei de Portugal?",
        "correct_answer": "Em 14 de abril de 1907",
        "incorrect_answers": [
          "Pero Vaz de Caminha",
          "Em 14 de abril de 1908",
          "Em 13 de março de 1907"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Cabral pensava que tinha chegado aonde?",
        "correct_answer": "Índia",
        "incorrect_answers": [
          "Austrália",
          "Áustria ",
          "Brasil"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "As caravelas comandadas por Pedro Alvares Cabral chegaram a Ilha de Vera Cruz. A que estado corresponde essa ilha atualmente?",
        "correct_answer": "Bahia",
        "incorrect_answers": [
          "Rio Grande do Norte",
          "Pernambuco",
          "Ceará"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": " D. João fugiu para o brasil, e no meio da viagem ocorreu uma tempestade. Metade da tripulação foi para o RJ e D. João foi para:",
        "correct_answer": "Salvador",
        "incorrect_answers": [
          "São Paulo",
          "Ceara",
          "Pernambuco"
        ]
      }
    ]
  }